我唔要你比番兩粒我，我要你攞走佢果兩粒！

公務員HOME OFFICE，睇到香港人種魚蛋論
香港人條命真係賤慣捱慣，自己打工辛苦就覺得咁先係理所當然